[ON9無極限] 講下你公司嘅on9人on9事

黃馬褂？

好高人工？一齊走啦

條八婆初初只係返散工，
後尾越返越多

咁岩公司人手越嚟越不足，
咁佢就算幾衰格都慢慢上到位。

我走左

真係好撚on9

舊公司女上司, 同事老豆過身, 攞三日恩恤假, 佢叫人拆開放, 唔可以連續三日放.

有一次我早左返公司跟野(6點), 全office得我一個人, 但個女上司突然返來, 自己入左去IT房, 我因為有野問佢, 所以敲門, 佢開門比我入去, 但質問我做咩敲門, 佢話如果佢係入面換衫, 未比我睇晒?! 再問我係咪想裝佢換衫. (大佬, 嗰間係IT房, 唔係更衣室, 點預你會係入面換衫? 同埋我只係敲門, 都無直接入去)

有一次又係朝早早返, 佢又係度, 佢叫我去Canteen食早餐時幫佢攞份三文治返來比佢, 我攞左返來之後, 佢將份三文治驗屍咁驗, 跟住問我有無加料.
我話無, 佢死都唔住, 跟住搣左半份叫我食左佢. 跟住佢先敢食.

古怪野不能盡錄, 下刪三萬字.

痴撚線

IT房嗰單野, 我過後諗返, 唔知佢會唔會特登想屈我裝佢, 其實係想引我同佢搞野

如果唔係佢無可能會咁早返到公司, 佢返到來又無野做等到9點先開始做野.

做上一間公司果陣，老豆有一晚凌晨過左身
咁朝早打返公司上司講，條友問我咁下晝返唔返到黎，我心諗唔係咁痴線下話
之後過左陣老細自己打黎叫我想放幾日就放幾日，打電話話佢知就得

我果度都係，老細個人冇乜所謂

但個八婆因為做左一段時間所以可以扮大佬
佢真係好小器 情緒化

係咪上左床咋？

嘩你上埋我老細果份

我老細老婆咁靚，斷估唔會對個八婆有性趣

應該真係因為唔夠人

唔夠人咪請，睇個勢都係請散多。咪請多d散工囉，請個搞事既長工做乜

ff多左

佢知你早返？

唔知做乜對條八婆咁情有獨鍾

佢係聰明嘅，有外人嚟果陣識幫公司兜下

但個個對佢評價都好差 🤔

睇你地班細既齊唔齊心
一齊辭職原因寫8婆個名囉
不過呢樣香港最難
要香港人齊心慘過叫佢地去仆街死

個on9老細無啦啦行入嚟話林鄭做得好好
d人亂反佢

一早走撚左
依家失緊業
依d奶共狗自己上撚左可以冇曬人性
仲開埋d慈善機構為減稅而唔係幫人
寧願幫啲山區兒童都唔加自己員工人工

Partner公司老闆個仔
真低能 唔知有咩智力遲緩症定乜柒
一句野講N次都仲打算繼續講 無人想理佢講咩
佢坐嘅位成個垃圾缸咁，不但止仲要整到周圍都係垃圾⋯⋯行過嘅地方都有
一日屙十九幾次屎